【求救！！！】點解whatsapp 開grp就被禁用電話？

新電話號碼去開whatsapp，明明淨單對單傾就得，但一開grp就話「您的電話號碼已遭禁止使用 WhatsApp，請聯絡客戶服務以獲取協助」。

之後以為係電話卡問題，再買新電話卡之後驗證成功，再開grp，又話「您的電話號碼已遭禁止使用 WhatsApp，請聯絡客戶服務以獲取協助」，但依家急開grp，求請教可以點解決😭😭😭🙏🙏🙏

聯絡客戶服務以獲取協助

可能佢呢啲儲值咭太多人註冊過掛